PPS/EPS真係好落後 係香港之恥

都2018年啦
eps仲要用磁帶先攞到錢
部垃圾機每次都搞成一分鐘

pps登記又要專登走落街碌卡
個網站既design 仲要停留係window xp 既年代

HK No IT

pccw

it狗不願面對

hk no it

但係仲好多人用，夠方便

你睇下香港創科局！？
明白曬未？

明明debit card 咁方便
但因為union pay
得eps

落街碌卡幾閒
係ok就224小時登記得

定毒到唔想落樓下

點解唔可以online reg 係都要用佢部終端機先可以登記
仲有你估間間ok都24小時 同係正自己樓下 ??

郵政局難搵定ok難搵

Eps保安問題你話部機耐少少都合理
但係屌你pps 2018年都未整番個似樣既app

eps都算
pps真係好落後

轉數快已經support繳費，電費同煤氣費都得，
遲啲普及啲有得找埋卡數之後就唔洗再用PPS

其實而家都可以找卡數...

PPS個網仲都係用flash動畫

PPS個app真係柒到冇眼睇

唔係個個好似你咁得閒

7仔都算 仲要ok

官商勾結 + 假 IT 嘅結果

唔明點解香港搞唔起debit card

可能就係因為eps

關郵政局乜撚嘢事先

PPS個APPS係柒D,同埋一開頭登記有D煩
但都叫一勞永逸,一樣都係開個APPS按幾粒制就交左錢
唔覺講到咁差

得咩？

PPS 介面好易用

eps好似係香港銀行自己搞出黎，又張debit card收收埋

邊到有

If It Ain't Broke, don't fix it!

個網站仲用flash
明明咁多保安漏洞問題
而且唔知無用幾多個月就會自動斬左你個戶口而無通知
而家FPS可以即時找到卡數
唔會再用 慢慢cut我戶口吧

Fps點找卡數

Fintech blockchain 既年代
竟然仲有支付工具用flash website

Blockchain都仲未盛行

老電正宗垃圾公司

debit card真心方便

翻大6啦大6狗

請問fps 點找卡數？

睇你間bank既ebanking有無得揀
例如恆生同匯豐都有

PPS呢排仲要用app畀唔到錢，
我旯desktop版加咗d security measure，
應該係app版未搞得掂

例如我用恒生登記FPS可以直接交渣打信用卡？

PPS個app最近個update竟然唔係比你用指紋login
而係要你睇圖入保安編碼

仆你個街十幾年前玩咩江湖個陣都係用緊呢種方法啦
你2018年個update先黎攪d咁既野

其實你唔洗登記都可以用到
FPS只不過係一個轉帳途徑同埋即時做到誇行咁解
如果你想用email/電話號碼方便收錢先要登記

如果F PS可以就咁交信用卡數我就唔使登記PPS個垃圾

都係果句你間bank 支援到就得
例如恆生匯豐

係可以 不過一日得一萬limit 如果多卡數要分幾次交

可以set 超過一萬嫁

係有啲麻煩但係都好過PPS
我個PPS唔知做咩突然間就登入唔到又要去OK搞

咪鬼用PPS啦，PPS咁麻煩

佢面世嗰陣啲90後同00後都未出世

唔明點解間公司啲反應可以咁慢

仲要拉右小小先睇得哂，真係多舊魚

其實EPS可以好快
主要係部卡機同上網個問題
好簡單分別
你去ok禁EPS同7-11禁EPS個速度已經好大分別
利申返話7-11覺得部卡機不思進取

係 真係好反智

原來真係有人用pps app
根本同個mobile site 一樣
直接用safari上好過

呢個app真係好易寫
全部call web view

連登仔只係識屌，就係唔識了解事件因由

當然仲有炒車同睇人炒車啦

登記一次姐

Pps個時整極都登記唔到
過左一兩年再攪先得

Forget password/ac name

都係要去OK

PPS咁多年都唔收錢比人用，就算係廢都無野可以投訴
EPS就真係好少用，最撚賤係黃金高登d舖收信用卡要收charge，先會用EPS

信用卡收charge犯法架wor

PPS有收鋪頭錢

真心咩 好多細舖都會收

btw 用開pps交卡數唔想轉

得10次/60days record睇返

咁你幫我報警 拉鳩晒SSP d細舖

所以PPS好過EPS，最少真係方便找數。
EPS收charge，咁不如用信用卡

係咪調轉左？

屌，上個網交錢，駛唔駛整到咁靚呀？
整靚啲你又唔會留耐啲係個網站

在香港，有商戶悄悄違反規定，要求消費者多付手續費，其實消費者是有權拒絕。消費者委員會曾於2008年指出，商戶要求消費者以信用卡付款時多付手續費，屬濫收費用行為。消費者不單有權拒絕，即使已繳付手續費，消費者也可向發卡銀行申請退款。

若然消費者申請退款，將由發卡銀行向商戶施壓，商店可能會因此被列入黑名單，甚至在半年內不得使用信用卡交易系統。不過，退款時需要出示單據作為憑證，不少商戶會刻意在單據上隱瞞手續費，令消費者往往難以成功討回退款。

PPS 找數好方便喎，EPS 就真係少用

咁多年無聽過有保安漏洞算係咁
始終係戶口啲錢 我寧願佢少啲變化安全啲好過比人偷晒啲錢

Eps 就會收 charge 好小信用卡會收

信用長多數收 EPS先少
因為VISA/MASTER食水深 EPS好多

其實唔需要講要收附加費
佢有現金/碌卡價，比唔同折頭你
當然有啲賺到肥肥唔會理你比現金定碌卡啦

FPS交信用卡卡數方法：

首先申請tag and go
然後登記FPS，例如用email或者電話號碼
之後銀行用FPS過錢落tag and go
tag and go可以找卡數

但唔知道點解上個禮拜都仲可以
今個禮拜六一直都話請稍後再試

剩係拎黎還學費

銀行啲ebank已經可以取代pps

要落分行申請

用咗哩個方法授權做直接付款一直無穿無爛丶無大爆咩安全性問題，咁有咩大問題

幾乎全港所有賣電腦硬件嘅鋪碌卡都話要收你0.3% 迫你比現金
我去旺電SE同灣仔買過都話要收

咁同 PPS 有咩分別

銀行櫃檯拎錢咪得
做咩要發明提款機

唔怪得香港 No IT

PPS個app同web版一樣
咁多年個介面都無更新過
明明幾好用 平時交啲電水費寬頻好方便

可以向消委會／Master/VISA投訴

個陣亞洲第一個使用
而家 唉

pps係design柒姐 找數都係方便

咪玩啦師兄
你望下政府堆system仲用IE

康記呀 csb 稅局果堆垃圾網個ui ux
你就睇到香港政府既未來係點

大佬呀 你話fashion就興vintage
家下online service
仲用堆舊野
你老母佢請人填個張form柒到痴線
屌你個系香港真係冇未來呀

EPS 研究下contact less ／NFC卡
其實係咪真係咁難

認真 pps有冇代替品？eps普及唔到 晒氣

EPS I DO

咁好似轉數快丶支付寶哩啲咁遲先至面世但係好容易俾人偷錢嘅工具或者系統面世冇幾耐已經俾人發現嘅設計上面有好大個漏洞嘅嘢一定好嘢
每日最多人用嘅銀行服務就係提款，提款對銀行完全冇利潤可言仲會因為啲人去排隊攞錢而浪費左好多寶貴嘅時間同人力資源，咁你話發明提款機有冇必要？早10幾年前，匯豐銀行關閉左好多咩盈利能力嘅分行，但係都會喺附近整返幾部自動櫃員機。因為嗰幾樣最唔賺錢嘅嘢就係佢哋嘅顧客最需要嘅，但係開一間分行好貴。如果間分行冇錢賺，咪用自動櫃員機囉。
唔係話每一樣嘢追到最新最update嘅嘢就叫做好犀利丶咁先至叫做有IT/有科技/有潮流，好多銀行去到後面仲用緊IBM幾十年前出嗰啲mainframe丶嗰啲古董，但係佢哋比起而家出嗰啲Server可靠好多；美國五角大樓仲係用緊win95 同 win98 唔通美國就無IT喇咩？每個地方做嘅嘢同需求都唔同，設合到最實際嘅需要同埋權衡各個方面先至為最佳。
番返去PPS，PPS出現咗咁多年都有好多人覺得佢好麻煩，但係佢都有不少忠實嘅用戶、仲要咁多年來都冇咩大新聞話佢有問題，因為用咗佢所以我唔見咗好多錢。去到今日，即使佢有其他競爭對手或者已經有其他嘢可以直接取代佢，但係佢都仲係有一班忠實用戶。keep住有人用丶不嬲都冇咩大問題、競爭越嚟越大丶又唔係好賺錢嘅嘢，喺呢個商業主導嘅社會佢又真係好似冇咩必要投放資源去upgrade佢？如果HKT有錢，攞去Tap&Go同PayMe唔好？

幾時出faceid

之前試過用 交十張有九張卡都叫你please try again later (ref:0301)
打去問佢咩事 佢話系統正常 叫我晏d再試

我用左咁多年乜事都無

去錶鋪買Rolex碌咭收3-3.5% charge

去外國一轉慣左 debit card 有 paywave contactless 真係返唔到轉頭

想講由星期六開始已經一直稍後再試

最後點解決？

但係pps找卡數好方便

解決唔到 去到今時今日都仲係please try again later
索性去分行申請直接用fps pay bill

其實係咪比佢bam撚左

我上個禮拜一直用到
係禮拜六開始一直話try again later
陣間用女朋友電話試下用唔用到

Tag n go個pay buddy成日都古古怪怪咁
可能我撞手神

情願用返EPS/PPS
FPS煩過西

我都諗緊係咪咁啱壞左所以宜家你都用唔到
想睇下有無人宜家係用到

佢啱啱出fps我已經試過轉錢入tag n go度諗住全程網上搞掂卡數
但當時已經係please try again later緊
跟住見到上面有巴打話交到再試多次
又係咁

同樣兩張卡
我交話please try again
我過錢落女朋友ac再交，成功

垃圾apps已del

Lm

起碼安全過你家陣新興果啲乜柒支付寶，過數快先啊。 唔安全就真係垃圾！

我學巴打你咁搵其他人ac試 即刻得 我屌佢老未

EPS商舖拎錢早十年真係幾方便
而家大部分都無現金交易
根本唔需要拎錢

係，暫時唔知有咩比 PPS 更方便/簡單既方法，匯豐/支銀找 DBS 同 Aeon

我係明明一路都係用數字密碼，突然間有一日佢同我講話我密碼錯誤，密碼要係英文+數字，但係我根本冇註冊過呢種密碼

啱先收左email話個transaction not approved
打左去銀行問話應該係tag n go個信用卡轉賬未完全access哂所有銀行
我再打去tag n go問佢話要再等下次更新先完全access

wtf 我用fps過去我女朋友個ac到
卡數都交埋
個limit都加左